asia mile 換酒店buffet

之前用asia mile 分換咗酒店buffet,有效期2個月，點知之後禁堂食，完全用唔到

打去asia mile,佢話冇辦法,最多可以扣二萬分退返分（我換buffet只用咗三萬幾分），得返一萬分左右退返

想問吓有冇人試過，唔係我唔想訂，咁禁咗堂食我點訂？有冇咩辦法可以要asia mile退返全部分或者再book buffet?

唔該晒大家

打去問埋酒店囉

傻9先儲miles

咁撚on9

之前限聚 我email講食唔到 佢退返晒分俾我
要退返張voucher俾佢